處理完特朗普，習總可以授權林鄭全面清算反抗份子，手足睇路

警犬隨時上門拉人，有緣監獄見

仆街燒生

政治清算不會饒過你們